{"translation-revision-date":"2020-04-19 05:23:21+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CL"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Muestra un icono que enlaza a un perfil de redes sociales o sitio web."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente el v\u00ednculo para ayudar a los usuarios de lectores de pantalla."],"Link label":["Etiqueta de enlace"],"%s label":["%s etiqueta"],"Social Icon":["Icono social"],"block keywords\u0004links":["enlaces"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Muestra iconos vinculados a tus perfiles de redes sociales o sitios web."],"Social Icons":["Iconos sociales"],"Select poster image":["Seleccionar Imagen del Afiche"],"Poster image":["Imagen del Afiche"],"poem":["poema"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["\u00bfQu\u00e9 estaba haciendo, el gran dios Pan,\n\t\u00bfAbajo en las ca\u00f1as junto al r\u00edo?\nArruinando la ruina y la prohibici\u00f3n de dispersi\u00f3n,\nSalpicando y remando con pezu\u00f1as de una cabra,\nY rompiendo los lirios dorados a flote\n    Con la mosca del drag\u00f3n en el r\u00edo."],"Footer label":["Etiqueta del pie"],"Header label":["Etiqueta de encabezado"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nVentana, muy peque\u00f1a a lo lejos, iluminada.\nTodo alrededor de esto es una pantalla casi totalmente totalmente negra. Ahora, a medida que la c\u00e1mara se mueve lentamente hacia la ventana que es casi un sello postal en el marco, aparecen otras formas;"],"Unsupported":["No soportado"],"Image alignment":["Alineaci\u00f3n de imagen"],"Display featured image":["Mostrar imagen destacada"],"Featured image settings":["Ajustes de imagen destacados"],"Full post":["Publicaci\u00f3n completa"],"Show:":["Mostrar:"],"download":["descargar"],"Media file":["Archivo Multimedia"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["Un \"bloque\" es el t\u00e9rmino abstracto utilizado\npara describir unidades de marcado que\ncuando se componen juntos, forman el\ncontenido o dise\u00f1o de una p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Solicita a los visitantes que tomen medidas con un grupo de enlaces con estilo de bot\u00f3n."],"Buttons":["Botones"],"Background & Text Color":["Color de Fondo y Texto"],"recording":["grabaci\u00f3n"],"podcast":["podcast"],"Images size":["Tama\u00f1os de imagen"],"Link to":["Enlace a"],"Gallery settings":["Ajustes de galer\u00eda"],"ADD MEDIA":["A\u00d1ADIR MEDIOS"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Vac\u00edo."],"Change heading level":["Cambiar el nivel de encabezado"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muchos dispositivos y navegadores no muestran este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe el rol de esta imagen en la p\u00e1gina."],"Title attribute":["Atributo del t\u00edtulo"],"Embed a TikTok video.":["Incruste un v\u00eddeo de TikTok."],"Enter address":["Ingrese la direcci\u00f3n"],"Pill Shape":["Forma de P\u00edldora"],"Logos Only":["S\u00f3lo Logotipos"],"Grid view":["Vista en Grilla"],"List view":["Vista en Lista"],"Sorting and filtering":["Clasificaci\u00f3n y Filtrado"],"Post meta settings":["Configuraci\u00f3n Meta de la Entrada"],"Post content":["Contenido de la entrada"],"Post content settings":["Configuraci\u00f3n del Contenido de la Entrada"],"Percentage width":["Porcentaje de ancho"],"Column settings":["Configuraci\u00f3n de Columnas"],"There is no poster image currently selected":["No hay imagen de p\u00f3ster seleccionada"],"The current poster image url is %s":["La url de la imagen del p\u00f3ster actual es %s"],"Play inline":["Reproductor en l\u00ednea"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: La reproducci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos puede causar problemas de usabilidad para algunos visitantes."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Nota: La reproducci\u00f3n autom\u00e1tica de audio puede causar problemas de usabilidad para algunos visitantes."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna central ancha"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; divisi\u00f3n igual"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dos columnas; dos tercios, una tercera divisi\u00f3n"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dos columnas; un tercio, dos tercios dividido"],"Two columns; equal split":["Dos columnas; divisi\u00f3n igual"],"Fill":["Llenar"],"Call to Action":["Llamado a la Acci\u00f3n"],"Link rel":["Rel del enlace"],"Border radius":["Radio del Borde"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bienvenido al maravilloso mundo de los bloques\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Al citar a los dem\u00e1s, nos citamos a nosotros mismos."],"cite":["cita"],"Reverse list numbering":["Numeraci\u00f3n de Lista Inversa"],"Start value":["Valor Inicial"],"Ordered list settings":["Configuraci\u00f3n de la Lista Ordenada"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de las cosas m\u00e1s dif\u00edciles de hacer en la tecnolog\u00eda es quebrarse a s\u00ed mismo."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Carga un archivo o elige uno de tu biblioteca multimedia."],"Open in new tab":["Abrir en una Pesta\u00f1a Nueva"],"Attachment page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"December 6, 2018":["6 de diciembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrero de 2019"],"May 7, 2019":["7 de mayo de 2019"],"Release Date":["Fecha de lanzamiento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Footer section":["Secci\u00f3n de pie"],"Header section":["Secci\u00f3n de encabezado"],"Change column alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n de columnas"],"Create Table":["Crear Tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Inserte una tabla para compartir datos."],"Align Column Right":["Alinear Columna a la Derecha"],"Align Column Center":["Alinear Columna al Centro"],"Align Column Left":["Alinear Columna a la Izquierda"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de Nieve<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Carga una imagen o un archivo de v\u00eddeo o elige uno de la biblioteca multimedia."],"Clear Media":["Limpiar Medios"],"Minimum height in pixels":["Altura m\u00ednima en p\u00edxeles"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc aparece, quieto, nevado y sereno."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El wren<br>se gana la vida<br>silenciosamente."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deja vac\u00edo si la imagen es netamente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describa el prop\u00f3sito de la imagen"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imagen para rellenar toda la columna"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe el t\u00edtulo de la galer\u00eda\u2026"],"Move image forward":["Mover la imagen hacia adelante"],"Move image backward":["Mover la imagen hacia atr\u00e1s"],"Code is Poetry":["El C\u00f3digo es Poes\u00eda"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lugar de la Mancha, de cuyo nombre no quiero acordarme, no hace mucho tiempo que viv\u00eda un hidalgo de los de lanza en astillero, adarga antigua, roc\u00edn flaco y galgo corredor."],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Cuatro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Uno."],"section":["secci\u00f3n"],"row":["fila"],"wrapper":["envoltura"],"container":["contenerdor"],"A block that groups other blocks.":["Un bloque que agrupa otros bloques."],"Group":["Grupo"],"Learn more about embeds":["M\u00e1s informaci\u00f3n sobre las incrustaciones"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pegue un v\u00ednculo al contenido que deseas mostrar en tu sitio."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Carga un archivo de imagen, elige uno de la biblioteca multimedia o a\u00f1ade uno con una direcci\u00f3n URL."],"Tag Cloud settings":["Configuraci\u00f3n de la Nube de Etiquetas"],"- Select -":["- Seleccionar -"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostrar entradas desde cualquier fuente RSS o Atom."],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras en el extracto"],"Display excerpt":["Mostrar extracto"],"Display date":["Mostrar fecha"],"Display author":["Mostrar autor"],"RSS settings":["Configuraci\u00f3n RSS"],"Edit RSS URL":["Editar URL RSS"],"Use URL":["Usar URL"],"Enter URL here\u2026":["Ingresa aqu\u00ed la URL\u2026"],"find":["buscar"],"Help visitors find your content.":["Ayuda a los visitantes a encontrar tu contenido."],"Add button text\u2026":["A\u00f1adir texto del bot\u00f3n\u2026"],"Button text":["Texto del bot\u00f3n"],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto de placeholder opcional"],"Add label\u2026":["A\u00f1adir etiqueta\u2026"],"Label text":["Texto de etiqueta"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["El contenido antes de este bloque ser\u00e1 mostrado como el extracto en tu p\u00e1gina de archivos."],"Hide the excerpt on the full content page":["Oculte el extracto en la p\u00e1gina de contenido completa"],"The excerpt is visible.":["El extracto es visible."],"The excerpt is hidden.":["El extracto est\u00e1 oculto."],"archive":["archivo"],"posts":["entradas"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario para las Entradas de tu sitio."],"link":["enlace"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Solicita a los visitantes que hagan acciones con un enlace de estilo bot\u00f3n."],"Focal point picker":["Selector de Punto Focal"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagen %1$d de %2$d en la galer\u00eda"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contenido incrustado de %s no se puede previsualizar en el editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Lo sentimos, este contenido no se pudo incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contenido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"keyboard key\u0004Space":["Espacio"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceder"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contenido de Crowdsignal (anteriormente PollDaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contenido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a enlace"],"button label\u0004Try again":["Intentar nuevamente"],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contenido, y gu\u00e1rdalo para que t\u00fa y otros colaboradores lo reutilicen en tu sitio. Actualiza el bloque, y los cambios se aplicar\u00e1n en todos los lugares donde los uses."],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagen tiene un atributo ALT vac\u00edo; su nombre de archivo es %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; Inicia la escritura o escriba la barra diagonal para elegir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Empieza a escribir o tipea \/ para elegir un bloque"],"Page Break":["Salto de P\u00e1gina"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"movie":["pel\u00edcula"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrustar un v\u00eddeo desde biblioteca multimedia o subir uno nuevo."],"Remove Poster Image":["Eliminar la imagen de Poster"],"Playback controls":["Controles de Reproducci\u00f3n"],"Muted":["Apagado"],"Video settings":["Ajustes de Video"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"poetry":["poes\u00eda"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insertar poes\u00eda. Utiliza formatos de espaciado especiales. O cita las letras de canciones."],"Verse":["Vers\u00edculo"],"New Column":["Nueva columna"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza el bloque columnas en su lugar."],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de Texto (obsoletas)"],"Stripes":["Rayas"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insertar una tabla \u2014 perfecta para compartir gr\u00e1ficos y datos."],"Fixed width table cells":["Celdas de tabla de ancho fijo"],"Table settings":["Configuraci\u00f3n de la Tabla"],"Edit table":["Editar tabla"],"Row Count":["Recontar Filas"],"Column Count":["Contar Columnas"],"Delete Column":["Borrar columna"],"Add Column After":["A\u00f1adir columna despu\u00e9s"],"Add Column Before":["A\u00f1adir columna antes"],"Delete Row":["Borrar fila"],"Add Row After":["A\u00f1adir fila despu\u00e9s"],"Add Row Before":["A\u00f1adir fila antes"],"Write subheading\u2026":["Escribe el subt\u00edtulo\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. En su lugar, utiliza el bloque de p\u00e1rrafo."],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"Height in pixels":["Alto en p\u00edxeles"],"Spacer settings":["Ajustes del Espaciador"],"Add white space between blocks and customize its height.":["A\u00f1ade espacio en blanco entre bloques y personaliza su altura."],"Spacer":["Espaciador"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed el shortcode\u2026"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inserta elementos personalizados adicionales con un c\u00f3digo corto de WordPress."],"Shortcode":["Shortcode"],"Dots":["Puntos"],"Wide Line":["L\u00ednea Ancha"],"divider":["separador"],"horizontal-line":["l\u00ednea-horizontal"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crear un salto entre ideas o secciones usando un separador horizontal."],"Separator":["Separador"],"block style\u0004Large":["Largo"],"blockquote":["cita"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Dar \u00e9nfasis visual de texto citado. \"Al citar a los dem\u00e1s, nos citamos a nosotros mismos.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Color S\u00f3lido"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un especial \u00e9nfasis visual a una cita de tu texto."],"Pullquote":["Cita"],"Main color":["Color Principal"],"Write citation\u2026":["Escribe la cita\u2026"],"Write quote\u2026":["Escribe la cita\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto preformateado\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Agrega texto que respete el espaciado y las fichas, y tambi\u00e9n que permita el estilo."],"text":["texto"],"Start with the building block of all narrative.":["Comienza con la construcci\u00f3n de bloque para toda la narrativa."],"Drop cap":["Capitalizar"],"Text settings":["Ajustes del texto"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar una letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"pagination":["paginaci\u00f3n"],"next page":["p\u00e1gina siguiente"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa tu contenido en una experiencia de varias p\u00e1ginas."],"block name\u0004More":["M\u00e1s"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Tu sitio no incluye soporte para este bloque."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye soporte para el bloque \" %s\". Puedes dejar este bloque intacto o eliminarlo por completo."],"Keep as HTML":["Guardar como HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Tu sitio no incluye soporte para el bloque \" %s\". Puedes dejar este bloque intacto, convertir su contenido en un bloque HTML personalizado o eliminarlo por completo."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Define los medios y las palabras a los lados para un dise\u00f1o m\u00e1s enriquecido."],"Media & Text":["Media y Texto"],"Media & Text settings":["Configuraci\u00f3n de Media y Texto"],"Show media on right":["Mostrar medios a la derecha"],"Show media on left":["Mostrar medios a la izquierda"],"Write list\u2026":["Escribe una lista\u2026"],"Indent list item":["A\u00f1adir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda al elemento de la lista"],"Convert to ordered list":["Convertir a lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Convertir a lista desordenada"],"numbered list":["lista numerada"],"Create a bulleted or numbered list.":["Cree una lista numerada o con vi\u00f1etas."],"recent posts":["entradas recientes"],"Display a list of your most recent posts.":["Muestra una lista de tus mensajes m\u00e1s recientes."],"Latest Posts":["\u00daltimas publicaciones"],"Display post date":["Mostrar fecha de la entrada"],"recent comments":["comentarios recientes"],"Display a list of your most recent comments.":["Muestra una lista de tus comentarios m\u00e1s recientes."],"Latest Comments":["Ultimos Comentarios"],"Number of comments":["N\u00famero de Comentarios"],"Display avatar":["Mostrar Avatar"],"Latest comments settings":["Configuraci\u00f3n de los \u00daltimos Comentarios"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Inserta una imagen para hacer una declaraci\u00f3n visual."],"Alt text (alternative text)":["Texto Alt (texto alternativo)"],"Image settings":["Ajustes de imagen"],"Edit image":["Editar imagen"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML\u2026"],"embed":["incrustar"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["A\u00f1ade c\u00f3digo HTML personalizado y previsualizalo a medida que edites."],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"title":["t\u00edtulo"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce nuevas secciones y organiza contenido para ayudar a los visitantes (y motores de b\u00fasqueda) a comprender la estructura de su contenido."],"Heading":["T\u00edtulo"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Write heading\u2026":["Escribe el encabezado\u2026"],"Level":["Nivel"],"Heading settings":["Ajustes de encabezado"],"photos":["fotos"],"images":["im\u00e1genes"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Muestra varias im\u00e1genes en una galer\u00eda enriquecida."],"Crop images":["Recortar im\u00e1genes"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra im\u00e1genes, carga otras nuevas o selecciona archivos de la biblioteca."],"Thumbnails are not cropped.":["Las miniaturas no se recortan."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniaturas se recortan alineadas."],"Show download button":["Mostrar bot\u00f3n de descarga"],"Download button settings":["Configuraci\u00f3n del bot\u00f3n de descarga"],"Text link settings":["Configuraci\u00f3n del Texto de v\u00ednculo"],"button label\u0004Download":["Descargar"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Add a link to a downloadable file.":["Agregar un enlace a un archivo descargable."],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escriba el nombre del archivo\u2026"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Agrega un bloque que muestre el contenido extra\u00eddo de otros sitios, como Twitter, Instagram o YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incrusta v\u00eddeos, im\u00e1genes, tweets, audio y otros contenidos de fuentes externas."],"block title\u0004Embed":["Embebido"],"Embedded content from %s":["Contenido incrustado desde %s"],"button label\u0004Embed":["Embebido"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introduce aqu\u00ed la URL a incrustar\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"Resize for smaller devices":["Cambiar el tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1s peque\u00f1os"],"Media settings":["Opciones de Medios"],"Edit URL":["Editar URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Es posible que esta incrustaci\u00f3n no conserve su relaci\u00f3n de aspecto cuando se redimensione el navegador."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esta incrustaci\u00f3n conservar\u00e1 su relaci\u00f3n de aspecto cuando se redimensione el navegador."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar una entrada de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un video de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contenido de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contenido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contenido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contenido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contenido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contenido ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar un hilo de Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["Incrustar contenido de Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contenido de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrustar contenido de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contenido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contenido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contenido de Imgur."],"Embed Hulu content.":["Incrustar contenido de Hulu."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar un v\u00eddeo de DailyMotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contenido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contenido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar un video de animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contenido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contenido de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contenido de SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embed an Instagram post.":["Incrustar imagen de Instagram."],"image":["imagen"],"Embed a Facebook post.":["Incrustar una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un v\u00eddeo de YouTube."],"video":["video"],"music":["m\u00fasica"],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Write title\u2026":["Escribe el t\u00edtulo\u2026"],"Background opacity":["Opacidad de Fondo"],"Overlay":["Sobreponer"],"Fixed background":["Fondo fijo"],"Border settings":["Configuraci\u00f3n de Bordes"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["A\u00f1ade una imagen o un v\u00eddeo con una superposici\u00f3n de texto \u2014 ideal para encabezados."],"Cover":["Portada"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["A\u00f1ade un bloque que muestre contenido en varias columnas y, a continuaci\u00f3n, a\u00f1ade los bloques de contenido que quieras."],"A single column within a columns block.":["Una sola columna dentro de un bloque de columnas."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostrar fragmentos de c\u00f3digo que respeten tu espaciado y las pesta\u00f1as."],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Use the classic WordPress editor.":["Utiliza el editor cl\u00e1sico de WordPress."],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"Classic":["Cl\u00e1sico"],"button to expand options\u0004More":["M\u00e1s"],"Display a list of all categories.":["Mostrar una lista de todas las categor\u00edas."],"Categories settings":["Ajustes de categor\u00edas"],"Outline":["Contorno"],"block style\u0004Rounded":["Redondeado"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Color settings":["Configuraci\u00f3n de Color"],"Add text\u2026":["A\u00f1ade texto\u2026"],"Reusable Block":["Bloque Reutilizable"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloque se ha borrado o no est\u00e1 disponible."],"Embed a simple audio player.":["Incrustar un reproductor de audio simple."],"Write caption\u2026":["Escribe la leyenda\u2026"],"Audio settings":["Ajustes de Audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Muestra un archivo mensual de tus entradas."],"Archives settings":["Configuraci\u00f3n de Archivo"],"Link settings":["Ajustes de enlaces"],"Copied!":["Copiado!"],"Replace image":["Reemplazar imagen"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Gallery":["Galer\u00eda"],"Custom HTML":["HTML Personalizado"],"(Untitled)":["(Sin t\u00edtulo)"],"Read more":["Leer m\u00e1s"],"Embed a WordPress post.":["Embeber una entrada de WordPress."],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Color":["Color"],"editor button\u0004Left to right":["Izquierda a Derecha"],"Select Poster Image":["Seleccionar Imagen del Afiche"],"Autoplay":["Autoreproducir"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"File":["Archivo"],"Text color":["Color de texto"],"Background color":["Color de fondo"],"Page break":["Salto de p\u00e1gina"],"bullet list":["lista con vi\u00f1etas"],"Table":["Tabla"],"A cloud of your most used tags.":["Una nube de tus etiquetas m\u00e1s utilizadas."],"Empty":["Vac\u00edo"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Columnas"],"Media File":["Archivo Multimedial"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de Adjuntos"],"Insert Media":["Insertar Archivo Multimedia"],"Remove image":["Eliminar imagen"],"Link":["Enlace"],"Preload":["Precarga"],"Display as dropdown":["Mostrar como men\u00fa desplegable"],"Image":["Imagen"],"Quote":["Citar"],"sound":["sonido"],"Background":["Color de fondo"],"Loop":["Loop"],"List":["Lista"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Name:":["Nombre:"],"ordered list":["lista ordenada"],"Code":["C\u00f3digo"],"Preformatted":["Preformateado"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Column":["Columna"],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"Show hierarchy":["Mostrar jerarqu\u00eda"],"Calendar":["Calendario"],"Show post counts":["Mostrar contador de entradas"],"HTML":["HTML"],"Default":["Predeterminado"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Version":["Versi&oacute;n"],"Search":["Buscar"],"Archives":["Archivos"],"Preview":["Vista previa"],"RSS":["RSS"],"None":["Ninguna"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Save":["Guardar"],"Excerpt":["Extracto"],"Apply":["Aplicar"],"Edit":["Editar"],"URL":["URL"],"No posts found.":["No se encontraron entradas."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}